一齊入嚟回顧下2010s嘅歐美金曲

話曬已經係2010s年代嘅最後一年
呢十年內造就咗唔少樂壇巨星
又造就咗好多經典金曲
雖然唔算好舊
但係聽返起都會覺得好懷念

不如一齊分享下2010s嘅金曲
一齊回味一下

Adele- Rolling in the deep

Lmfao - Party Rock Anthem

Riri- Only girl

Katy Perry- Fireworks

Eminem- love the way you lie (feat riri)

Justin Bieber - baby